有冇人另一半好鐘意一時一樣同假民主

之前約同佢去旺角唱k
揀book新之城定新世紀既neway

新之城有12點 新世紀就11點

問佢邊到唱話冇所謂
咁我就book新之城 因為可以晏d起身

book完佢先話其實佢鐘意新世紀多d
咁你係就一早講 咪話比我揀
好啦 咁改book新世紀
到岀發前一晚先話11點起身太早又唔想唱

屌 真係比佢玩撚死

到左今日
本來約上個fd到

琴晚佢話 不如都係唔去
今日6點佢話 你話事 你去我就去

咁我就話去 同屋企講好唔食飯
到6點半佢又話 不如都係唔好去

屌 飯就講左唔食 你先係到扭屎忽

到最後問翻佢
佢話 其實我本身都唔係好想去

屌 你唔想去一早咪直接講
講咩我去你就去
最後嬲嬲地冇理佢去訓陣覺算

有冇人可以教下我以後應該點做

男定女

男人老狗優柔寡斷到咁不如死咗去啦